有冇人都對JB跌晒眼鏡？

老人癡呆都做到美國總統

習近平小學生都做到國家主席啦

以為熱火果個

我對美國人既選擇 就真係跌晒眼鏡啦

美國人心底裡 都是奶共的

原來有咁多人想搞幼幼

Justin Bieber

Jaylen Brown

報左國安法88